你問我答 Ikea員工😻

廚房唔大

pt幾錢人工

有冇人係ikea扑野？

iPhone線幾時返貨？

實惠咩最抵

5x幾 年假7日

下個月頭

係好好賣 你上網睇分店 間間唔同好難答你

屌你呀

9xx🤔？ching

可唔可以搵設計師幫手設計間屋？

咩dept

又無貨啦？
上星期聽到返貨 放工即刻狗衝去掃左幾條

未聽過有呢個服務 其實根本唔需要

9xx

好賣到痴線 有大陸人幾箱咁買

點解問兩個一樣既po?

創意台好似d

btw自己人買薯格 真係老連咁大包 8蚊食死你

使唔使企足一日對腳臭唔臭

做sale要 大家收工一齊換衫...嘩

唔係有嫁咩？
一直都以為有
睇tvb個節目以為係ikea設計師

節目的確係 但係街客買野 未聽過有呢個服務

有冇折？

員工 85% off 每月上限一萬蚊

幫我買？

返pt 每月70小時工作 係cat2 有員工信用卡
cat1無

無可能

咪即係Enjoy卡

上次訓教比你職員提醒好柒

yes

每日有幾多中學雞响度摸摸揸揸免房費呀？

你返pt冇？ 唔係好明咩係cat1 2

沙田電腦椅位個短頭髮姐姐仲係唔係到
半年前換家私,借D意去睇埋佢

ft 我有 cat 1 2唔洗理

仲係度 佢係幾靚

實知你咩部門喇

做邊間分店
HFB幾

屌你唔答？

得閒去睇下佢先

Skip 撚哂啲問題既？

佢有仔了

屌,搞撚錯呀,佢條仔靚唔靚仔

點解唔答？

型

cr

呢D設計師係比有錢人
去ikea d人既要求根本唔洗設計師

唔係

樓主咁樣答法起你底唔係好難咋喎

真

難

條鯊魚公仔好唔好賣
我見得意買左條

無印象

[quote][quote]每日有幾多中學雞响度摸摸揸揸免房費呀？

呢題都未答，
Skip 問題學咩人開你問我答？

唔通你係CR？

唔知呀 好煩呀

話說之前有打過來叫我in pt，但因為個陣另一份所以reject左，唔知而家仲請唔請人

請！請！好等人用 其實Ikea好好做

有咩位，pt人工幾多

樓主你係咪企門口拎個袋講歡迎光臨果條女

你睇返官網 pt 50 up

如果有廢老坐梳化坐成個幾兩個鐘打疐，你地會點做?

戴眼鏡嗰個

已負皮 樓主好on9
揀問題答就唔係你問我答啦
又唔係問樓主係咪喺ikea扑野
問緊啲客有冇咋

成半年去睇,得閒去望下先3

以我所知好似冇

呀你都幾識講大話

有無SSR同事係到？

由佢

員工買野有無折

85% off

我買撚左個床上餐盤
拎到返屋企先發覺做工太差砌唔到
打你地客服，佢叫我拎去門市到換
咁撚大舊拎黎拎去，點搞先？

係咪膠造果隻？要退貨係親身去 人地退床辱都咁退

我要求你地送貨黎，1換1
被拒絕

無辦法要親身退

但你件貨出錯先
有冇咩投訴渠道可推介比我？

你間舖想行撚死阿叔?

一五折？

眼訓 打錯 15% off先岩

Hr係咪仲係眼大大。個頭成個飛輪海咁。見工果陣串柒柒d意考人英文蝗語果個柒頭

新入職好丫，人工就高過啲老屎忽

希望有一個理想新居？希望由我們幫你規劃？
正在準備搬家的你，切勿錯過這個機會！

於推廣期內，宜家家居室內設計顧問將會提供新居規劃服務！服務包括上門度尺、會面到完成配置圖，當中更會為你挑選最合適的產品，為你打造獨一無二的新居！

新居規劃服務費為$4,000；凡透過此服務購買宜家家居產品滿$30,000，於30天內完成配置圖並在45天內完成付款，服務費中之$3,000可用於是次購物。
流程：
第一星期 ： 於我們店內約見設計師作簡介及安排上門度尺
第二星期 ： 繪畫傢具布局圖
第三星期 ： 於我們店內約見設計師講解細節
第四星期 ： 提交最終布局圖及已確認宜家家居產品之報價

利申。n年前考完會考見份暑期工。講多兩句個撚樣考完我英文。我都正常答佢。點撚知佢仲要入戲到轉埋Channel 考我蝗語。我講左句老豆教既天津話「你腦袋是不是被驢雞巴抽到呀你」。就起身話學校有事走先

85% off = 1.5折

csr 舖做嘅?

樓豬有冇諗過IKEA其實唔大
起你出黎唔係好難
利申 前員工

女仔入去做咪好做囉

邊間鋪買？你買個陣係送貨？
如果係
影相有咩問題令到你砌唔到
攞住張相同單去門市cs 證明到係qc問題
多數會幫你1送1收
多數姐 唔係100%

85%off 咪一五折

真係有喎
屌樓主係咪真員工黎啦

我代佢答啦
客就唔知有無
但江湖傳聞以前有2個現在幾大粒既係後樓梯扑過
女既因此升左

入面個室內設計部有咩做？之前in過無請

鍾唔鍾意我

1年幾次 set showroom 同拆房換新產品

鐘意呀

sorry

此服務只適用於2018年12月28日前遷入新居或完成全屋裝修之客戶。恕不接受部份裝修之申請。

只係上年其中一個project

打錯 返工好累😔 係15%off

原木家具用前者 你當係平時上油咁
後者 砧板會用到

Klb前pt員工
人工低 又企得耐 客又多多要求 個別同事又閪
狗也不屌 做三個月quit咗

FT有咩福利？

有無蚤?

想買電腦枱 儲物櫃（到腰位）有冇員工價？full time知唔知幾錢一個月宜家騎牛搵馬緊

同埋想問full time人工幾多 例假幾多 想轉工（新工返左幾日太悶

未聽過有

員工優惠15%off 買咩都ok 每月一萬蚊
ft 實際有幾錢人工 你要見咗工先

點睇D情侶霸住D梳發或者房

過黎傾傾

咁無計

你兒童部？

畀心機

i see

自己諗

檸檬撻好好食

做收銀hea唔hea

知唔知邊個部門多人做？同埋想識囡

屌你老味 其實佢咁多頁都無乜答過問題

都係前kbs 諗翻唔明自己點挨三年 臨閃水嗰陣閪人當道 嗰陣番最少工拎盡份勤工會比人屌 痴撚線

052, 062, 071, 532 ？

請問IKEA 做運輸加上門安裝果d幾錢人工？
做開速遞 想轉工

點解啲示範擺設擺得咁靚

com in既功勞

果邊部門唔太清楚

有囉

算數擺

新出蜜糖雞翼正呀

無人咪輕鬆 又有得坐

無cut 勤工獎直入你人工 咁咪仲好

多唔多後生女溝

都多 最多後生盡在收銀

坐最前個兩個counter嘅 你工作量係人地兩倍 有時仲要慢手慢腳啲想hea下 轉下頭可以出現咗條龍

961, 962 定963？

再估

做左幾耐？

hfb幾？

美食站幾時出番炸洋蔥圈

知唔知algot 系列幾時出多d size ge黑色層架支架柱
黑色好靚，但得60x38深一款層架

唔怪得要做ikea

好撚mean

成屋ikea傢私買左六千幾貴唔貴？

出左！

呢方面唔清楚

唔算

SSO就有

個落單sales話好少人一次過買咁多野.
其實六千幾包括一個書櫃,一個衣櫃,兩張檯,兩張櫈, 一個電視几,一張梳化,包行樓梯送貨及安裝.

樓主又呃人，$45起咋

講大話講到唔眨眼 好野

巴打做樓上傢私 定樓下家品？

電腦檯有冇d係mon上面可以有幾多個櫃咁，可以放好多大本既書同cd咁架。。。。 睇親都係好張既檯，檯上面kd 空間浪費左

廳餐d食物其實乾唔乾淨？

公主餅好好食

我哋公司係咪好垃圾

How to pronounce Ikea

我都識沙田 ikea office少數人有熟人係果度做

parttime最短可以做幾耐？

你意思係每更返幾多粒鐘？

氹下你/R水吹姐
大把人買ikea買過萬

勇闖Ikea班柒頭最後無事？

藍色CR. 忙到嘔

廚房櫃訂做質素如何？

ikea d野好垃圾
全部都係渣板 扮哂係外國野咁
咪又係支那製

啱吖，IKEA賣垃圾

有好多係歐洲製，不過係東歐

垃圾樓主，Skip問題，過主喇

煩乜撚嘢啫，唔答咪撚開你問我答啦

唔撚識分就打撚返中文啦

識人係入面做設計師 上埋cctvb

點靚女法

85% off ? $1000 貨 用150 買到？

我以前番個間都有個妹妹成日唔洗出貨場淨係坐係office 剪剪貼貼
有次收工之後見佢同個經理兩個一齊去旺角
個經理仲要有老婆既🤦🏻‍♂️

外判黎，幾年前你跑一轉好似袋80左右，個80包括埋如果人地間屋係唐樓你要自己抱住d 貨上去
唔記得唐5/7樓先開始加錢

點解熱狗咁好食